# README #

Buenas días espero que se encuentren bien.

El proyecto se creo con el gradle 6.6, base de datos en postgresql localizado en Amazon.

El proyectos se desarrollo en eclipse y se ejecuto con sprintboot app
una vez iniciado se puede acceder al servicio con el link http://localhost:8080/swagger-ui.html
Para probar con postman la URL es http://localhost:8080/usuario/crear

Credenciales para DB

Usuario: victor

Contraseña: 123456789

URL: pruebajava.czqgwv85zvgb.us-east-1.rds.amazonaws.com

nombreDB: postgres